★樂信感冒靈是否已收皮？仲未見有？

幸福好撚貴

利申：成日要食傷風藥

佢冇得賣之後，幸福貴左好多

樂信先係真正嘅感冒藥
幸福垃圾黎

但冇得賣了

元朗間廠出唔撚到牌嘛唔係咩

魔魔你病咗咩

冇哂了

Neozep

自己去執藥嘛

！

收到風之後大量入手左 但係就過期

成日都傷風

可能係要改裝廠房，將製藥規格提升成更嚴格嘅歐盟標準
換句話講，品牌零售藥價可能更貴

如果佢唔係藥物有限期，相信會牽起炒風

但講左成年了

出唔到牌
間廠唔夠水去改
應該都唔會再有

咁即係執笠？